老老豆豆 你利用完人地老黑 又供撚曬人地出黎 又唔比安家費 又咁撚沙塵 有西環王仔照就可以咁撚惡？

唔驚含家is DEAD?

老黑？外判公司黎咋

跟住仲有大判二判